[
  {
    "front": "She has a new hat",
    "back": "Ella tiene un sombrero nuevo"
  },
  {
    "front": "Your son is an able man",
    "back": "Tu hijo es un hombre capaz"
  },
  {
    "front": "This fruit has an acid taste",
    "back": "Esta fruta tiene un sabor ácido"
  },
  {
    "front": "Send him the account every month",
    "back": "Envíale la cuenta cada mes"
  },
  {
    "front": "This is a book about the history of Chile",
    "back": "Este es un libro sobre la historia de Chile"
  },
  {
    "front": "We will go across these fields",
    "back": "Nosotros iremos a través de estos campos"
  },
  {
    "front": "Do a kind act every day",
    "back": "Haz un acto amable todos los días"
  },
  {
    "front": "This addition is wrong",
    "back": "Esta suma está equivocada"
  },
  {
    "front": "Make an adjustment to this engine",
    "back": "Haga un ajuste a esta máquina"
  },
  {
    "front": "I have put an advertisement in the paper",
    "back": "He puesto un anuncio en el periódico"
  },
  {
    "front": "We will go after meal",
    "back": "Iremos después de la comida"
  },
  {
    "front": "I will come, again, tomorrow",
    "back": "Vendré, de nuevo, mañana"
  },
  {
    "front": "He did that against my desires",
    "back": "Lo hizo en contra de mis deseos"
  },
  {
    "front": "We have made an agreement",
    "back": "Hemos hecho un acuerdo"
  },
  {
    "front": "This morning the air was very cold",
    "back": "Esta mañana el aire estaba muy frío"
  },
  {
    "front": "I have done all my work",
    "back": "He hecho todo mi trabajo"
  }
]
